msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-17 19:31+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-19 10:26\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /lib/pylav/extension/red/ui/menus/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3689\n"
"Language: zh_CN\n"

#: pylav/extension/red/ui/menus/generic.py:123
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:199
#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:260
#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:479
msgid "You are not authorized to interact with this."
msgstr "您无权与此交互。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:60
msgid "Enter the domain or IP address of the host."
msgstr "输入主机的域或 IP 地址。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:61
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:517
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:68
msgid "Enter the host port to connect to."
msgstr "输入要连接的主机端口。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:69
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:525
msgid "Port"
msgstr "港口"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:76
msgid "Enter the node password."
msgstr "输入节点密码。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:77
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:533
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:84
msgid "Enter an easy to reference name for the node."
msgstr "输入节点的易于引用的名称。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:85
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:541
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:92
msgid "Enter a timeout in seconds."
msgstr "输入超时（以秒为单位）。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:93
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:549
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:109
msgid "Sources to turn off."
msgstr "要关闭的源。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:222
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:689
msgid "The node name has been set to `{node_name_variable_do_not_translate}`."
msgstr "节点名称已设置为 '{node_name_variable_do_not_translate}`."

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:237
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:704
msgid "The node password has been set to `{node_password_variable_do_not_translate}`."
msgstr "节点密码已设置为 '{node_password_variable_do_not_translate}`."

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:257
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:724
msgid "The node host address has been set to `{node_host_variable_do_not_translate}`."
msgstr "节点主机地址已设置为 '{node_host_variable_do_not_translate}`."

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:276
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:743
msgid "The port you specified is invalid."
msgstr "您指定的端口无效。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:284
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:751
msgid "The node port has been set to `{node_port_variable_do_not_translate}`."
msgstr "节点端口已设置为 '{node_port_variable_do_not_translate}`."

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:303
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:770
msgid "The timeout you specified is invalid; it must be a number in seconds."
msgstr "您指定的超时无效;它必须是以秒为单位的数字。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:311
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:782
msgid "The node timeout has been set to `0` seconds."
msgstr "节点超时已设置为“0”秒。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:313
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:778
msgid "The node timeout has been set to `1` second."
msgstr "节点超时已设置为“1”秒。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:315
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:784
msgid "The node timeout has been set to `{node_timeout_variable_do_not_translate}` seconds."
msgstr "节点超时已设置为 '{node_timeout_variable_do_not_translate}' 秒。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:516
msgid "Change the domain or IP address of the host."
msgstr "更改主机的域或 IP 地址。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:524
msgid "Change the host port to connect to."
msgstr "更改要连接到的主机端口。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:532
msgid "Change the node password."
msgstr "更改节点密码。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:540
msgid "Change the name of this node."
msgstr "更改此节点的名称。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:548
msgid "Enter the new timeout for this node."
msgstr "输入此节点的新超时。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:578
msgid "Source to disable."
msgstr "要禁用的源。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/player.py:94
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#: pylav/extension/red/ui/menus/player.py:104
msgid "inactive"
msgstr "未激活"

#: pylav/extension/red/ui/menus/player.py:114
msgid "all"
msgstr "所有的"

#: pylav/extension/red/ui/menus/player.py:207
msgid "I am not in any voice channel currently."
msgstr "我目前不在任何语音频道中。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:186
msgid "Please enter the playlist URL."
msgstr "请输入播放列表网址。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:187
#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:322
msgid "Playlist URL"
msgstr "播放列表网址"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:193
msgid "Please enter the playlist name."
msgstr "请输入播放列表名称。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:194
#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:329
msgid "Playlist Name"
msgstr "播放列表名称"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:321
msgid "Please enter the new URL for this playlist."
msgstr "请输入此播放列表的新网址。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:328
msgid "Please enter the new name for this playlist."
msgstr "请输入此播放列表的新名称。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:335
msgid "What is the query to add to this playlist?"
msgstr "要添加到此播放列表的查询是什么？"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:336
#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:344
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:343
msgid "What is the query to remove from this playlist?"
msgstr "要从此播放列表中删除的查询是什么？"

#: pylav/extension/red/ui/menus/queue.py:457
msgid "Select a track to remove."
msgstr "选择要删除的轨道。"

#: pylav/extension/red/ui/menus/queue.py:459
msgid "Select a track to play now."
msgstr "选择要立即播放的曲目。"

